點睇何sir 又吹捧連加特

首回合贏緊5粒
對啲垃圾球隊
入一粒就吹捧

曼聯之子表現神奇

Sob 太不公平了

零加特係值得大家吹捧嘅...

起碼有外表

樓豬on9

又係呢隻259

以事論事姐

對隊垃圾都吹奏 何wayne隻死獌狗誇張到

你食屎狗

記得click廣告

CLICK 廣告禁廣告
三月收入少左 手足鬆懈左